入一入

有無知從零開始的異世界生活動畫25集即係小說第幾本？

自己推

推

第二本中間左右

Thx